+++
title = "业务视图"
description = "Machine Learning（机器学习）简化了模型训练和发布过程，提高资源利用率，降低企业技术风险，提升效益。"
weight = 3
+++

Machine Learning（机器学习）主要有以下几个功能：

* 数据管理：在机器学习的算法开发、模型训练和模型发布的过程中，对训练数据、代码、模型文件等数据文件进行管理。数据管理实现了对数据的上传、更新、下载、删除等操作。

* 模型开发：创建开发环境，完成算法编写、执行、调试等工作。交互式 Notebook，支持 TensorFlow 和 PyTorch 框架。

* 模型训练：完成算法开发后进行模型训练，并输出模型文件。

* 模型发布：完成模型训练输出模型文件后，发布模型服务。

{{%children style="card" description="true" %}}